得兩條女，唔夠我玩

咁細個都玩

樓豬 條撚係納米級？

有兩對手幫你打飛機